你老闆正式盲咗！！！

不安!!!!!!!
但睇到啲人又笑死咗
我帽供卵奀皮啦屌

此乃第一個回覆

假膠黎講你都算係煩果隻
收啦好嘛